見到摩連奴成個老而不死咁 我真係越諗越撚灰

根本唔知曼聯點解仲要俾呢條廢老繼續教落去
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三而家你係領隊定我係領隊呀
次次失分你都起碼up最小半個鐘廢話
好難忍到每一次都唔reply
或者轉去支持其他球隊 係唯一解決方法

樓豬已經回哂塘
剩係識回帶

矮仔多計

繼續親親daddy

根本唔知阿仙奴點解仲要俾呢條廢老繼續教落去
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三而家你係領隊定我係領隊呀
次次失分你都起碼up最小半個鐘廢話
好難忍到每一次都唔reply
或者轉去支持其他球隊 係唯一解決方法

樓主講得好！